2019下半年旅遊業同零售業慘不忍睹 咁今次肺炎呢

2020上半年更慘淡

1

酒店從業員表示 呢幾日cancel多過反送中好撚多
條數drop得多過2019